移民法國討論區

個個都講英美澳加，我自己就覺得法國好唔錯，生活上係自己鐘意既
好想去中南部French Riviera果到
不過要諗下去到要點維持生活先得
有冇巴絲都有打算，一齊討論下

有冇去初選啊
利申；喺法國

晏d去喇
ching係點過去架？

呃你
想叫你去投票咋

Btw有興趣，留個名先

lm

法國咁正點解冇人講

法國歧視問題都幾嚴重？

優：
．有work life balance
．靚酒、好西、生活品味
．風景靚，景點多
．多靚仔靚女
．樓價唔算貴

缺：
．多黑人
．唔係到到d人都識英文（不過預左學法文架啦）

諗到再講

我想住既french riviera

歧視到到都有架啦，睇心態同融入圈子喔我覺得

但原來開錯台，再開過先

唔識，google返黎既

法國治安好差，有朋友係嗰邊買完名牌袋，轉個頭係地鐵站俾一群人搶。

而且啲賊逃走嗰時，中途叫極都冇人肯幫手制止。

去到差館，冇人識英文，等到夜晚11點幾先有個廢既翻譯黎。最後啲差佬都係hea9備案就算。

利申：本身好鍾意法國，但治安真係好令人卻步

旅行同住我諗兩樣野黎既

要幾錢？

法國唔好住的

旅遊就好

我屌法國老母 垃圾地方 勁多黑鬼 東歐難民 小偷咩都有....
香港人唔識法文真係唔駛諗有人請...後生肯學可能好啲 中老年可以慳番

利申：老婆係法國巴黎鬼婆 加上我自己真係勁憎巴黎
我連去都唔想再去 但有時要焗住陪老婆返去

你咁講，到到都唔洗去，留係香港最好

你地住緊邊區？

治安極差

當地多唔多歧視亞洲人?

歐洲一哥還是德意志!

大學有course讀 都可以出去學 不過學得半年就好難溝通 聽過人講考到B2 去到法國都聽唔明人講咩

為何不考慮Quebec?

巴打當時點識，好想移居個邊

拍拖果陣好正
但其實同一般女冇分別

13區....離陳氏有段距離
附近間賣越南法包好撚正 我唯一印象最好
我當時個人經驗 但一般港仔唔會鐘意巴黎 悶撚到仆街

係餐廳食野識 傾下計咁
估唔到係佢細細個巳經對香港電影好有興趣
問我古惑仔銅鑼灣揸fit 人係咪真係陳浩南

香港識架? 我去過巴黎，啲人好早食晚飯

香港識
我覺得同香港一樣 都係早午晚 可能人人唔同

香港都識到咁正，邊間餐廳等我都去守株待兔

唔鐘意太凍

搵到工先好

同埋上到B2都唔代表流利呢啲academic試
要講得好啲起碼要練幾年
你仲要唔係去首都